出面搵人裝車機幾錢？

如題

同問

VW 車自己裝 $0

同問，我都想換新機個唔識裝

我買機連裝，不過佢本身部機都貴過出面

舊公司買機加200裝工 淨裝300

朋友平放左個俾我 唔識換
宜家豐田車換機咁煩 又搵唔到教學

我覺得棍車最易換

關事咩？
以前兩支針 就拉到部機出黎 宜家要拆曬個中控

九唔搭柒
人地問出面裝要幾錢
你就話自己裝

喺大埔搵司傅搞左 400蚊人工 部機都係500蚊

廣福里垃圾站果邊？

係

搵左邊間 我都想換車機

近近地搵番大埔算

題外問, 大埔有邊間車房口碑好信得過, 我就黎買mazda3 2009, 想搵間近屋企嘅車房

都係廣福里多

有冇邊間推薦?

之前驗車去呢間幫我搞 本身識人

見佢係果到有幾間鋪

去友成車房搵軍哥 好好人
間野喺寶湖對出中間果個停車場仔

嘩 巧威威